傻仔 七一邊度會冇人去呀

我話嘅